方東昇也是你 方東昇也是我

我們都是東方昇